十月陸續會有義士上庭被告暴動,相信到時香港一定有大衝突

69至今三個月以黎拉左一千人, 大部分唔係暴動就襲警非法集結, 運動未完, 政府一定會用盡力10。1前平息,到時分分鐘拉2000人

好多即拉即過堂, 法庭排期排到十月開審, 大家都潛意識會幻想五大訴求會回應,運動win左大家都冇事,

但事實係中共一貫作風, 根本半步都唔讓, 係要讓既2014就拉689落堂搵john tsang上, 誠家以賣百佳撒資威脅習總, 佢地都唔會就範,立場好明確,就係唔讓

講到尾都係唔想開先例, 唔想以後香港人有樣學樣

義士保釋緊, 十月就上庭, 快既話聖誕節前就會宣判,期間可能要還押荔枝角,大家都唔好抱太大期望, 政府唔會讓, 佢都睇死你地唔會反抗

時勢同2014雨革好唔同, 當年拉既都係知名人士, 佔中九子,學民三子, 三子最後都改判無罪
2016魚蛋民智未開, 涉案暴動都係幾十個, 但今次,係一千個

大家唔好對法治有太大幻想,事實係一早已經染紅

【機場月】907 繼續交通壓力測試 908繼續遊行集會？

推

義士....

去到呢刻,香港市民大部分都係保留底線, 可能真係要到一車車年青人送哂入去坐十年先會醒覺

其實係咪應該要移師到法院門口聲援

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：